下年開始SSSDP有成3000個位

姐係jupas派成18000個
再加埋攞3皮野資助去報自資
100%大學生不是夢

其實乜野係sssdp 係咪東大個類

Why負皮me ?

樓豬準備比asshole仔咬

sssdp d學費真係減好撚多
有d仲平過ugc

咁ugc又唔係用學費平黎吸引人既